衝擊部隊搞咗成日都係群龍無首 想成功？

人地和理非都安排好哂

有首 人地玩擒王就得
好似以前g峰咁

起碼有個決策人 行動前設立到個plan
咩做咩唔做咁

失敗主義

兩日點比條友你呀

輸在人少多過輸在冇人帶頭啦
1000人都唔夠佔條撚咩

之後唔好又馬後砲啫
10號零晨啲po全部檢討緊